那夜凌晨，我坐上大坑開往鯉魚門的紅的

許志安: 「當我們的紅的穿過東隧那一刻開始，我同sammi的感情，已經不存在了。」

心穎:「社會法律、仁義道德，在這裏，已經不重要了。」

Sammi: 「大家無謂再呃自己話依段關係一切正常。我諗，大家係時候停一停，面對我哋見到嘅現實。」

肥仔: 「起飛lu!!」

起飛Lu，笑咗

起機lu

要用林雪把聲講

連肥仔都有對白 馬明咩都冇

傷心到講唔到嘢